聽講ddg開價週薪500k

續唔續好